大家覺得月入4萬以上既人,面皮要厚到咩程度?

大家覺得月入4萬以上既人,
面皮要厚到咩程度?

脾氣要好好，唔會咁易動怒？

別人打你左邊臉，要比埋右邊臉佢打，仲要多謝佢？

比人用粗口鬧都笑面迎人？
用精神勝利法催眠自己別人屌你老母係想教你做人袋錢入你袋，人地放棄你根本唔會屌你老母？

幫人幫到冇底線？任何人叫你幫拖都唔會拒絕？

你對於4皮呢個數做咩咁大怨念

4皮以上唔係做屌人個個咩

白卡？

吓4皮好撚簡單...

唔係好似你咁痴線就是了

4皮追住人屌都好辛苦ga

呢個價位應該開始進入叫人過黎畀你屌

樓主月入3萬9

月入4萬好高咩？

口語書面語都唔識分？
「我錫你左邊臉？」 你會唔會咁同人講？
面就面啦

關咩事，專科既話呢個數完全唔需要理你講d 野

做野上追住人屌，喺第二個情境通常都係會被人狂屌
屌人者，人亦屌之

月入四萬英鎊應該要會厚臉皮